男人話分開下 係咪真係只係分開下？

話大家價值觀唔夾，唔好逼佢
你依家搵佢傾會令佢覺得煩，即刻同你分手
過一排，等佢冷靜完，佢就會話大家價值觀唔夾，都係分手吧啦
真係一齊好地地點會無啦啦咁講，有定心理準備啦

buffer嚟啫，等你唔好再對佢咁上心就自然正式分手

真 你個ex對你算唔話得

真係仲衰過拖泥帶水 俾希望人都係賤人